爭取美國推動《全球網絡自由法》遊行

原因：
1）香港政府可利用緊急法推禁蒙面法，唔排除遲些也可推《網絡安全法》禁連登和telegram。
2）建制議員如何君堯曾呼籲政府禁連登和telegram
3）中央在2017將國歌法納入基本法附件三，將來也可將《中華人民共和國網絡安全法》納入基本法附件三中。
4）中國政府宣傳《網絡主權》概念危害全球網絡自由。
5）香港在2047後也要面對一國一制問題。到時香港80後/90後，年輕讀書讀到傻，中年做野做到傻，到老年連上外國網的權利都被剝奪。老左上google都唔得。
6）在內地，上知乎呢類大陸網站，基本上管理員經常會以「政治敏感」為由刪除文章。

沒有網絡自由，對民主及人權造成的破壞：

1）現代民主及人權，基本要建立在新聞自由及網絡自由上。網絡自由是人權最重要的一部分。
2）沒有網絡自由，當局可以任意刪改網絡資訊，及任意關閉網站。以保護政權及府高官的名聲，粉飾太平，製造偉人崇拜。在市民無權監察政府下，當局可以欺騙市民，虛報基建安全，有意外當無意外，弱國扮強國，獨裁暴君扮仁君，惡人扮偉人來管治人民及社會。
3）沒有網絡自由，政府可操控網絡信息及傳媒信息，以贏選票。即使有民主，也是假民主，因為信息被操控。更甚係刪改選票，有人企圖遏發就刪除有關信息。

建議向美國爭取立法，保護全球網站自由
條文內容大概咁：
1）任何政府，不能以政治理由或宗教理由，刪改網民的文章，或封鎖網站。
2）只有嚴重違法（如聘用殺手，買賣軍火，造假證，代考請槍，駭客，企圖散播電腦病毒等）的網站才能封殺。
3）政府要封鎖網站，必須經過正規法律程序。網站負責人可答辯及上訴。

罰則：
1）制裁操控網絡、提出及負責任意鎖網的官員及其家屬，不能出入境外國，凍結佢地所有在外國的資產。
2）可考慮實施金融及經濟制裁，特別針對政府及官員。

建議行動：
1）取得連登仔多數人支持
2）再討論細節
3）最後搵人搞提案及遊行

有無人想搞？

咁姐係直接同支那開拖？佢地係牆國黎

如果唔爭取

2047香港變牆國（最理想狀態，一國兩制取消，香港併入大陸）

2020香港變牆國（唔排除呢個可能。何君堯及一眾建制派都倡議緊）

其實咪即係貿易戰之後要傾嘅內容
不過搞一個制裁措施都冇壞嘅

呢個值得推丫

Push

18區遊行！！

要

搵法輪功

大紀元好支持網絡自由

推

五區集會！